點解跪你班死仆街 屌你老母 你係我祖先呀? 香港人同我醒下! 錯的係佢地! 唔好跪, 這是示弱!

我地唔係犯人! 我地係比班恐怖份子脅持啊仆街!